有片 防暴警要求師奶出示身份證 比人屌番轉頭

委任證都出事唔到憑咩叫人攞身分證出黎，惡唔係大撚晒

班黑警真係覺得大撚哂 市民叫你俾委任證仲大大聲話唔需要 痴撚線

大快人心

師奶勁到爆

good job

師奶

港女屌撚柒佢 隻狗一黎咩態度

屌佢老母聲大夾惡 咪又係唔敢show窩輪
係咁撚正義怕咩俾人知呀

都唔知係唔係警察

你唔出示委任證，我撚知你邊位
個個唔哂show證，我夠可以話自己係警犬啦

呢條片真係要推

比人屌走嗰件垃圾好似仲要係督察????

笑撚死

支持師奶姐姐！

Push

推到有人知件垃圾邊個

欺善怕惡！ 成日做咩d野引起民眾

d狗真係以為自己吠得太聲就惡哂

Pish

會考0分嘅垃圾

仲要俾個三柴放走個師奶 咩面都冇

要班狗明白，查牌係雙向動作

做埋d野引起民憤**

推

嘩，真係要學，姐姐仔好野

公僕WO...屌一尾靠惡 比你拉到又點

良好示範，點知你係咪冒警暴徒

事實証明對住黑警真係要惡過佢

好撚勁

良好示範，大家學野呀

好撚驚呀 on99

啲警犬以為吠得夠大聲，啲人就會淆

所以見到黑警唔使警架，屌返佢地轉頭就得

其實一撚早要收返呢個權啦
冇國家可以老撚馮咁叫市民帶身份證出街畀人渣㗎
本身係因為有偷渡潮先有呢個權，但隔咗咁撚多年變撚咗合理化，好多市民都仲係鳩下鳩下咁畀人查

睇撚到扯火

問題來了
若果警察拒絕出示委任證，市民因而拒絕出示身份證是否合法？
我認為搞清楚呢點好重要
另外
若警員無法出示委任證，咁佢仲有冇執法既權利？
畢竟無法證明佢身份..？

推 傻狗

大聲兇9人拎身份證
比人大番轉頭

推
好波

Up

對番差佬講：你噤係唔會令我驚嫁

係要咁多CAM影住先有用
平時單拖時拉鬼埋你上車了

push

屌 型撚到丫

[強烈呼籲]極希望港鐵車長計劃係黎緊既日子罷工

放上BK

其實係歸功於d 鏡頭啫。
大家唔好學

衰撚過黑社會當自己邊個
警察服務市民
唔係市民服務警察
叫人出示身分證叫到好似落order咁
一嚟就兇鳩人哋
你都戇撚鳩嘅 你態度好少少人哋都會比身分證你啦
你可以用你嘅權利叫人哋出示身分證
人哋就唔可以用市民嘅權利叫你出示委任證
全世界就得你香港警察有權利？
呢啲面真係自己丟

真係大快人心 秒速收哂皮

老豆搵仔

PUSH 要比多D人睇到

佢老公好撚廢

我唔信佢係警察
唔比
一係處長證明佢係警察
一係show證？

欺善怕惡

要check身份證？ 我：唔需要啦

幾撚肉酸

警訊有教,唔好亂向陌生人提供個人資料

好撚正

一堆cosplayer要睇人身分證，畀佢嗰個都on9

隻狗真係柒到仆街

推啊屌 死黑警真係當自己大撚唒咩

傻閪毅進仔

架真係自己丟

又一失控警

C9 ho ball

我發覺d 差佬好鍾意咁樣
你同佢傾 但佢講d 野好無溪 愈講愈on9 既時候 隔離個朋友出聲 佢就會話 你唔好出聲 我依家同緊佢講野 然後不停重復呢句 等你個思路比佢打斷
唔止呢d 差佬 果d 交通警都係 我諗呢招係一招常用技量

姐姐你好型

全民鬧狗行動！

條黑警最尾個樣幾唔gur

一開始就聲大夾惡 死黑警

支持C9

鬼知係咪警察咩，都唔知係咪拍緊戲cosplay 緊

睇撚到好嬲，仆街

出示身份證既前設就係提出者要係警察
咁既然警察無法出示委任證證明自己警察身份
市民憑咩將身份證呢啲個人私隱交比信唔過既人

雖然你P牌 但同意你講法
黑警到左今日既田地如果冇鏡頭我諗個師奶都會被趺親自己撞埋支警棍到
為左大家安全 冇鏡頭自保真係最緊要

之後搵個大粒少少SHOW 證 : 我話佢地係就係

鏡頭+女人+三柴

少左三柴今次唔成事，佢最後眼神想打個三柴咁

鏡頭+女人係冇用你睇下個女社工比人扯完頭髮再扔落地

完美教學

始終 唔夠膽講自己邊位

態度勁撚差隻狗聽聞叫CHARLES SIU
讀CITYU, 求FACT-CHECK
送佢上路啦

第三次警告呢

痴撚線，乜撚野叫唔需要出示委任證

食屎啦綠衫曱甴
第一次警告

屌你老母 真係以為自己大撚曬

班警察真係以為自己係大哂

比人鬧左咁耐仲唔識醒
真係好可憐

乜撚野態度擺上baby kingdom啦

完勝！
學野先

真心理性問 點解佢地拎張委任證都咁難為情咁？ 以佢串柒柒既態度應該係好要面，點解寧願放個師奶走都唔肯拎張委任證出黎？

好波

冇委任證都可以咁惡

我鬼知你係唔係警狗
個個問我拎身份證check咩好唔得閒

你一執行職務就係show啦
本身你話行埋一邊先仲講得過
問多兩句你條仆街竟然話唔使
真係唔推唔得呢個黑警

無委任證想查人身份證真係onlun9

毅進仔d口才真係癈，
淨係一味大聲加口頭警告，就以為可以拗贏人

起底啦！

仲未有人起隻狗底？

呢隻仆街狗係rthk直播影左好耐！
搵仔系列喇喂！
呢條片教識你只要唔好怕 制委任證既狗一定收皮！

型撚到

老公渣渣地喎

仲話唔需要

汪汪狗柒到呢 冒警仲聲大夾惡

Mon緊post嘅狗我屌爆你老母閪
話自己冇做錯到唔洗道歉咁你又咁撚驚唔show委任證？

有黑警咁得閒每個回覆都比個負評
今晚唔洗ot咩?

一開口就兇鳩人
大撚哂咁
好彩個姐姐都唔弱

起底組！

最尾係個3柴出黎解話, 個督察仔咩面都冇晒啦師奶好波

真係支持，好多人會好似佢老公咁屈服，但其實我哋係要向依個師奶學習

推到起條7頭底，覺得自己好型？

屌你老母委任證呢 屌張健宗個陣就有 叫雞個陣搵折就有

同埋女人好D, 男既真係應該用武力禁你埋牆
另外一邊條靚仔唔夠惡, 都已經比人手指指

有無人幫手起黑警底

推， 起底！謝謝

仲要大大聲話唔需要

屌你老母真係大快人心

開頭比狗大夠冷靜
夠勢兇翻佢地
出喊功
再淡定屌翻佢
完美
老公你唔使過黎呢啲狗我搞得掂

扑頭片

笑死 當狗咁撚

警察通例都背熟學人講公安條例

大家唔好俾啲狗嚇到 大大聲屌尻翻班垃圾就得 最好有記者 無都係隔離幫手拍片屌

屌你老味你話自己係咪柒啊？

我最後一次警告你
我最後一次警告你
我最後一次警告你
我最後一次警告你
我最後一次警告你
我最後一次警告你

(師奶走得)

呢班真係廢柴黎
蝦蝦霸霸
黑警

一黎佢態度夠硬二黎有記者影住
如果唔係？班狗

無委任證點知你係咪黑社會？

最屈仲要比人禁住

姐姐好勇

後尾成隻喪家狗咁睇住佢走
聲大大咁 又叫我企邊企邊 我係唔俾你吹我漲咩

惡過隻狗 隔離見佢有瘋狗症都想stop佢
你咩態度人地咪用咩態度屌你

個幫辨開頭大喝一聲, 幾撚凶狠

RTHK頭先影左隻狗勁耐
西口西面

睇下D狗 點知法犯法 唔show証
納粹式搜查一般市民

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

大家要大聲講出自己既權利，最緊要係拍片，或者將自己曝光。
假如唔係有人錄住，呢位小姐俾班狗溶咗都似

check 身份證仲唔係接觸市民 行使警權

起底

推
好霸氣

推 好撚爽

以後都要咁做！！！！！

俾我實追撚住黎屌
不過個師奶應該都好撚驚

認返個仔呀

屌 呢個警察真係唸住大聲就嚇到人
真係痴撚線

係，有兩個人基本上都唔使淆

痴孖根
點知你係咪偷我d資料嚟借財仔呀
出委任證咪比你睇囉

唔需要！

黑警大撚晒啊？屌你老母

唔需要

覺得下次比人查既時候可以講返班黑警講過既野
eg:
市民行街係唔需要出示身份證
你大聲係唔會令到我驚ga wo
你行過黎出示委任證我就比身份證你

啱啊

大快人心！

你老味真係閪警

我哋市民就最合作最聽你哋警察話
「警務人員可根據香港法例第115章《入境條例》第17C條《身份證明文件的攜帶及出示》賦予的權力，向市民查閱其身份證明文件。任何人如未能按規定出示身份證明文件以供查閱，即屬違法。」
但最前題係警務人員
你又攞唔出張委任證
點樣證明到
以為真係誰大誰惡誰正確呀?大聲嗌就係警察呀?
街市d賣魚佬菠菜蓮夠大聲囉
個個臥底開檔呀?

推到有人起到個垃圾白衫

動漫節緊我點知你係咪cosplay冒警
我比第一次警告你 亦都係最後一次

車長罷工！截斷香港經濟命脈！公務員罷工！可以更進一步逼港府入窮巷！

公務員大罷工，港府就直接停擺，逼政府回應5大訴求。再進一步，呢班高層公務員，AO，EO等本身絕對有能力成立臨時政府/過渡政府，去重啟政改，落實雙真普選！再用公投等其他方法確認方案民意基礎。可能好ff，阻力亦會好大，但公務員罷工係為我地爭取更多話語權既第一步！

都係個句2020立會冇普選，香港收得皮！

屌好撚柒呀隻龜！

咩態度 乜撚野叫唔需要 比唔到委任證憑乜要命令人比身分證 用下個系腦啦

好！

智商低真係要做警察

首先講野大聲過隻狗 然後扮到講到想喊隻狗個樣即刻淆撚左
跟住又變番勁撚惡咁屌番隻狗 真係好撚勁

個師奶即刻拍片，醒目呀
唔出示委任證其實係未可以打999懷疑有人冒警

冇委任證就唔使旨意見到身份證

求Fact check
push
好彩多記者咋
理性討論
老實講一個正常人無啦啦行到去俾個警察咁凶
唔屌返佢就奇
都唔識尊重別人嘅

借一借個位嚟
[急] [ 突發] 聽日會出席嘅和理非同勇武入一入嚟

好勁

屌你無委任證點知你係咪cosplay緊警察
呢排又動漫節

師奶思路清晰 無委任證攞乜撚野身份證

師奶好正
不過睇立場直播有人唔比身份證阿SIR, 車番警署

保護裝備用完唔好亂掉，呢啲唔係武器，俾人搜到都唔怕。
如果俾人查身份證都驚就唔好學人講抗爭。
黑警問點解帶防具出街，你就答：
而家警察落閘唔出勤，市民戴保護裝備出街好合理！警察係盡責嘅，我洗攞咁重嘅野出街食飯咩？！

今晚727有兩個情況嚴重，希望平安無事
所以話防具好重要
[多圖]純防護裝備：頭盔、盾

Cosplay去動漫節啦，證都冇張學人扮差人，返屋企查你老母個身分證啦傻鳩。

用返之前巴絲講。

「你著呢套制服就代表你係警察，咁任達華都係警察啦!」

冇委任證話自己係警狗就係警狗， 全世界都可以自稱警狗冒警喇

做得好

啲證拎撚晒去影相呀？

我地有權知道邊隻狗抄我地身份證下嘛
比身份證無問題，我都要記低警員資料

揸住警棍盾牌就聲大夾惡 黑警食飯個陣記住飲多兩杯凍撚水潤下喉啦

好有霸氣

cosplay架咋
你叫人哋點變出黎呀
人哋臨時工冇呢d福利架

少婦好波，官到無求膽自大，你憑咩用咁兇狠嘅態度要求市民出示身分證，你地淨係識欺善怕惡，屌！！！！！！
垃撚垃！！！
咩叫唔需要出示委任證呀，你做黑警做撚傻咗呀？咁私人嘅野我立亂展示架咩？你有證據可以拘捕，否則你好聲好氣啲我都會考慮一下。收撚皮啦，黑警

以後雙向查證

警員向市民要求出示身份證，市民都有權要求警員出示委任證，否則就係有人冒警騙取個人資料。

一係你就拘捕我，同你返警署慢慢查。

第日一哥出黎, 記得係咁show 呢D片比佢地
究竟執行職務係唔係唔需要show委任證

師奶大絕 : 老公佢蝦我呀

惡到呢

基本禮貌都冇，以為大聲就大哂，班黑警冇讀過書真係唔同啲

防暴最怕師奶叫

大快人心!

掉落地下 叫隻狗自己執

上面有巴打話叫Charles Siu 讀CityU？

可能人地OT既工作就係俾負評呢

但無記者一定又俾人帶上車

佢冇委任證撚知佢係咪假冒

嘛市民就叻，屌你老母

條女第一下係呆撚左
跟住先嚟料

隻狗無啦啦失控 好好笑

班仆街都係痴撚線，而家當市民狗咁撚？你老味

此風必須長

有冇老豆唔見左個仔

笑左 個兩粒花好以想打柒個三柴

個呀太惡過老公...
娶老婆就係要搵呢d

但係毒撚比人查都唔知可以點, 你惡佢即刻拘捕你啦

push
學到野！

唔反女權了

大家一齊淘件警察衫預玩Halloween la, 有人問你出委任證，咪大聲話唔需要

師奶好野!

面就人地俾

死黑警

講野大聲兇市民
又冇禮貌

佢地真係以為自己大撚曬

事情總要解決，
支持成立獨立調查委員會，
還雙方一個公道！

點解唔需要委任證？

屌佢老母，睇撚住佢係咁兇人，又兇社工，但無委任證係咩玩法？仆街到咁

嚟個真係不能不推，白狗都拉開隻黑狗

我都會，成班記者係度唔驚囉

垃撚圾黑警

欺善怕惡嘅垃圾

師奶好野，最後撞撚開佢

好彩有個女警同後面個四眼冷靜D
同一早有晒cam影住

其他人可能冇個C9咁好彩

一哥: 我會了解下

推，聲大大撚哂？

人地姐姐黎

愈做得多愈好,全民公敵,人見人憎

D差佬同黑社會一鳩樣 以為靠嚇就得？

On9, 你有委任證我點知你係咪警察，求其一個暴徒著套gear就問我拎身份證？

對住老公即刻流眼淚嗲佢。呢招勁!

痴撚線勁到

警察通例
第20章 警署與各科組日常處理的事務
02/08 20-03 在市民要求下披露身分

在不損害行動效率的情況下，人員於行使其法定權力時，在市民要求下應披 露足以辨別其身分的個人資料。人員按要求表明身分後，應最低限度透露以下資料:
警員、警長、交通督導員及
高級交通督導員

警署警長 及以上職級
職級及警務處職員編號
職級及姓氏

屌你老母 對住市民就吠得咁撚大聲
對住白衫成隻死狗咁

諗住大大聲恰9女人仔攞返啲存在感？
好撚柒呀毅進仔

好撚on9呀

呢條女簡直係最勇武既和理非

就係講緊呢樣野
以呢個理由作為抗辯 是否合法
If yes 咁大家又多樣武器保護自己
Any 法律人士？

727後檢討 我地應該有心理準備每個人都有唔同意見

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#追究警黑勾結
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

個cosplay 克警，自己都控制唔到自己情緒，以為大聲就得。

btw 唔看覺得果位女士係師奶。

無牌爛仔唔係浪得虛名，咩你企過嚟呀，最後一次警告你，全部都係爛仔口吻
希望見張建宗嗰陣都會咁樣兇佢

港女at her best
屌黑警
嗲老公
滿分！

唔好意思 借一借位

[熱門］728 遮打集會 不見不散

黑警

呢條友唔可以放過
識佢既幫幫手

仲有因為呢班人真係住客
50米內根本法例上唔使帶身份證

無老公點算

認真,如果後面拎番出黎阿姐應該冇聲出比身份證
自己囉黎柒

死黑警

唔係想話佢，真心respect佢好勇
但佢呢類女人亦都係最唔得罪得
相信佢返上車／樓，就會喺啲八卦群組share晒出去自己俾狗兇

堅on9知法犯法

得罪講句 個位師奶一個已經夠曬力水理據屌柒條狗，唔輪到老公出聲

如果冇cam影住局住要俾，我會掉張身分證落地俾隻狗自己執

有支槍咁就叫警察呀？

戇鳩差佬

推 唔出示委任證憑咩要我地出示身分證

好彩有記者

推到有fact check

推
身你老母證，委任證都無張，乜撚野叫唔需要

屌你老母成班濫權到病態 永遠都要命令市民 下下都有依句 行過黎呀！ 行乜撚呀屌你老母 on撚9

好心凶人都帶返個證等自己無咁柒啦
問你拎證又叫人行過黎 行過黎做乜先 阿蛇想強姦人啊?

以為自己惡撚哂

佢嘅權利仲要嚟自香港人㗎，「公僕」

呢個c9真係唔得罪得，你睇佢老公幾馴服就知佢平時屋企有幾惡。

這單要推，根本cls，個師奶什麼也沒做，第一句就凶鳩人

Very good 雖然條例都寫得好保守
我諗抗爭者應該都要熟讀警察通例
去制衡班濫權犬

師奶根本就無驚

首先冷靜問警畜委任証
跟住扮驚大叫搵老公
然後擋住老公
唔畀佢跪低出示身份證
再以一敵三同幾位阿蛇理論
最後拖住老公勝利姿態離開

講到尾
可能真係無
點拎

D黑警真係惡過狗
師奶威武

爽
頭先睇港台扮撚曬eq高 原來又係低智狗一隻

C9 好波！

push
請起底

起佢底啦

都唔係嘅
至少有個男人係到 講嘢都大聲啲

坦白講
啲狗好怕銀髮同師奶
你試下係後生仔咁同班狗講?
實喝到你仆街

當然啦記者嘅存在亦都令呢位女士贏左咁精彩嘅一仗

問人攞身份證係警權？ 無委任證都證明唔到係警察，咁又何來有警權？咁你係平民，我係平民，唔畀你身份證你，我犯咩法？

港女必學

癡撚線 果然係毅進仔
基本禮貌都唔撚識
憑乜野要求市民出示身分證
仲要做埋啲小學雞嘢
乜野 你過黎呀我俾你 過咗黎先

師奶先至係最勁嘅人

呢位女士型到呢
把聲響亮到 嚇一嚇
適當時候又做返小鳥依人 溫柔叫自己老公

我點知你係咪cosplay
作為一個負責任既巿民
仲要打埋去999 check下佢身份添

大推!!!本年大快人心片!!

推到有fack check

姐姐仔啦，佢未去到師奶掛
Btw真係咪撚得罪女人，少少眼淚加少少情緒失控
俾著主角係男人一定無咁嘅效果

大聲唔等於大哂 道理係市民到 佢點講都係講唔過去

最大問題唔係熟唔熟讀/夠唔夠勇，而係佢可以隨時屈尻番你轉頭然後搭你48個鐘，無number無仇報

今次係露咗樣+有記者先變咗碌柒咁

我覺得呢個應該唔係普通師奶 可以吊到粒花都咁甘
仲要粒花班馬仔襟個大佬
btw 9估可能粒花想係鏡頭前駁紮棍

呢位女士好野

切忘要有記者在旁，如果唔喺拉你入暗角打鑊你

師奶團做前線

點先可以完全清算哂班黑警

有無人認到狗仔？

差佬查人身分證好應該廢除啦
屌你老母 次次查人都咁撚樣態度
試過落樓買野行幾步都比便衣查
痴撚線

推
大家學野啦 下次撞到警察查證識做啦

C9好波 無委任證 當你cosplay

警務人員在以下情況須出示警察委任證：

便衣警務人員：在行使警察權力時，必須表明身分及出示委任證。

軍裝警務人員：一般無須主動出示警察委任證，但如市民提出要求，他們亦須出示委任證，除非情況不容許，或要求不合理。

正常就一定要出示，不過佢可以話情況唔允許，真係任佢講

個別事件不作評論

大聲就得？ On99

Connect埋d 師奶

因為佢地濫權 視法例於無物 想控制市民命令市民 覺得市民係低一等冇權要求佢地做任何野 永遠逆民意而行就知佢地根本當自己人上人

唔需要！

柒撚到呢

屌 欺善怕惡

起底plx

你自己睇返上面其他人既回覆
唔係討論緊邏輯 正義呢類野
講緊法律上是否可行

好撚正啲演技

督察都冇號碼.......

Push la

On撚9，以為大聲就順你攤？

完美演繹
好佬怕爛佬
爛佬怕潑婦
雖然個位小姐講既姐無一樣係錯
但佢把聲線同潑婦係有幾分相似
但講完都要同位小姐講返句對唔住
將你咁樣比喻左

好on9 而家克警死都唔肯攞委件證出黎
唔係身有屎怕乜撚

警察通例
第20章 警署與各科組日常處理的事務
02/08 20-03 在市民要求下披露身分 17/09
01/15

在不損害行動效率的情況下，人員於行使其法定權力時，在市民要求下應披 露足以辨別其身分的個人資料。人員按要求表明身分後，應最低限度透露以下資料:
職級及警務處職員編號及姓氏

個阿姐又冇黑衫冇口罩，駛唔駛第一句就喝佢...

大家留意下第40秒
企過黎劇本
1. 市民叫隻狗SHOW證件
2. 狗企後一步, 然後叫佢企過黎
3. 隔離個女警準備好, 綁定盾
4. (如果)市民行前半步
5. 立即將佢制服 (女警會配合)
6. 依家你襲警, 要將你拘捕
PS: 佢個鏡頭錄倒既野, 會係市民向前衝擊佢, 然後制服佢
佢地做到好熟練

軍裝先係呀

但仍然不失霸氣

個警犬個嘴面樣衰到
名符其實有牌爛仔
屌你老母死黑狗

黑警食屎

因為根本冇證

睇咗幾次，個反差

師奶好波

仲係膊頭有花，一開吊馬上淆底了，三柴放人走，落哂佢面

屌

明明第一位警察都好好禮貌唔該前唔該後
係個傻鳩係度大聲喝人
自己攞黎柒

應該整返個師奶團屌鳩黑警

型撚到呢

柒撚到呢
完全控制唔到自己EQ
諗住搵個市民出氣
比人屌到敗走
隨嚟個女犬咪醒囉 多一事不如少一事

真
屌你老母 搵隊人淘寶cosplay
我證明佢 佢證明我 咁就叫警隊？

師奶姐姐屌狗同叫老公個反差萌

睇左兩次太太好波
睇到隻狗好唔gur咁企埋一邊即刻舒服哂

推到佢比人起底

想人尊重你之前 尊重人地同自己先啦
Eq咁低

係女人先做到

好正個師奶（sor女人好似唔鍾意畀人話老）

演技轉得好快好勁
下一秒又喝返個警察

JM 好嘢

成日話人乜柒違反法例 呢班蛋散有邊次跟過警察通例
成班連情緒都控制唔到 好似癲狗咁周圍吠 仲話自己專業克制 笑撚死人咩

send 去老豆搵仔

型

我我都覺得，黎到又唔係幫口

垃圾黑警

型撚到個姐姐

轉得好快好勁

阿蛇有望住佢地背影怒啤。

而家真係誰大誰惡誰正確咩

太太好波

自己都冇委任証 on9

原來其他國家啲差佬都無依個查身分證既權

犀利

睇到好撚嬲

女人喊真係好屈

起佢啦 咁撚大聲唔需要委任證 有證有據推到佢仆街

係警犬啲常用策略黎。
同平時俾龜查身份證咁，一個扮好人、一個惡到死，兩個扯貓尾

唔怪得動漫節場內冇乜coser, 原來出晒元朗cos差人？

有冇人識呢條撚屌黑警呀

我係休班警啦！

型撚到
事實證明對住黑警要大聲當佢狗咁屌得架啦

師奶好波
隻狗肯定係黑社會冒警

現場應該大大聲屌9隻警犬蝦女人啦仆街
影住你鬧喊一個路過既街坊師奶
百萬計既女性排隊聲討你

師奶做得好

個女警黃咗啦, 只係個女市民無上當

真？

笑死
師奶好嘢

無記者係度死鳩緊

黑警咁嘅態度

其實幾堅

一開始呆左幾秒...但之後回過神...決定同隻狗仔開火

一開口果句 「唔該你禮貌d 呀！」
無粗口，但火氣十足，仲要有唔該

真係羸撚晒對便隻狗仔！

第二十八條
香港居民的人身自由不受侵犯。
香港居民不受任意或非法逮捕、拘留、監禁。禁止任意或非法搜查居民的身體、剝奪或限制居民的人身自由。禁止對居民施行酷刑、任意或非法剝奪居民的生命。

第一下個師奶係嚇親先，定左神先爆seed，男人對住個爆炸緊既女人係好蝕，女人一出眼淚就沒得玩

終有一鑊大家一齊cosplay 差佬

查身份證都喚喚喝喝

backup

黑警好撚低b

你過黎呀 你過黎呀

態度好d有合理理由都會俾，
屌你一落樓梯就大大聲俾身分證，
咁撚無禮貌唔係著左套警察衫就係警察咖

下次記者會拎呢條片 落下呀一哥 面

順便俾隻狗仔上位

瘋狗症

隻狗好撚柒 叫你恰女人呀
傻鳩

起底恐怖份子聲大夾惡

個老公男人老狗要個港女出頭喝鳩隻狗

可惜後尾喺立場新聞嗰度見到有個頭盔嘅先生唔出示身份證， 畀警察拉咗返差館。 希望佢冇事 🙍

今次後入隻狗乸算有少少狗性
幫手解圍

無用, 平時你一兩個人 無其他人係度
比成隊黑警截你兇你，你基本做乜都死

大家切磋下

巿民冇委任證情況下要求巿民出示身份證
咁我哋可唔可以要求對方出示身份證？

推, 死全家啦黑警

個警察即刻受到精神傷害

大快人心 呢位師奶完美示範點理直氣壯屌7毅進狗 大家學野 致敬！

要鏡頭配合先做到
天時地利人和,缺一不可

其實師奶真係唔好得罪，得罪師奶係好撚煩

笑撚死老公

Btw 個老公都無咩火氣

普通居民都搞
冇口罩 甚至黑衫都唔係

推
冇number 冇委任證
你吾好同我講要身分證

但係通常呢啲抗爭地點9成係軍裝
真係好撚仆街
根本呢本通例好廢
一黎啲條文留好多灰色地帶 任人詮譯
二黎班警犬根本冇遵守過

好撚爽
班狗係咪唔知C9威力仲勁撚過核彈

以我所知，英國係直程無身份證。通常佢地會去申請考車，然後就會拎到一張學習駕照，啲人通常係拎住呢張證件出街去證明自己夠歲數買煙買酒。但佢地無事無幹都唔會需要帶身份證明文件出街。

我無嘢講 我有權唔解鎖 我要搵律師 我唔簽任何文件 我唔信任何警察 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你

好撚on9啲狗真係

反應好快

【蘋話當年】1981年案例定100碼內唔使帶身份證

屌你屋苑門口點拉呀
我出黎扯飛煙你吹咩

師奶好波 佢應該大叫有人冒警添啦
話自己係警察但出示唔到委任證

最緊要大聲，吸引更多人注意
班狗一有壓力就縮

老豆搵左呢個仔未?

一哭二罵三上吊，中國五千年文化

推爆佢

佢老公咁廢嘅

有無法律巴絲 屌佢老味 無委任證呢個問題真係好嚴重 可唔可以向法院申請命令 要班狗一定要出示委任證

痴撚線d狗

快啲起咗佢底先

師奶好霸氣 佢老公一定日日比佢騎住黎屌

對師奶就咁撚惡
對白衣暴徒就聽聽話話
黑警無得救

所有男人

沙展睇住野已奶，噤番住幫辦⋯⋯
人地話左番屋企，仲喺度鳩吠公安條例。
屌你老母納稅俾哩啲垃圾。

補充
你當然法例上你可以要求一定要睇，跟我入黎拎
不過呀SIR你拎返張委任證俾我門口看更做返個詳細證記先

無撚用

Push
果然警察無一個係無辜既
黑警死全家

因為佢目的只係大你
多過要查身份證
佢可以查可以唔查
你又唔係犯

但你叫佢show pass佢照做
即係向市民跪低
咩面都無

佢一樣垃圾啦，叫c9冷靜唔去叫同事冷靜，明明係佢豬隊友勁無禮貌開人波先

問下警方呢個情況下，點解唔出示？真係咁電光石火？

留名學野

截查本身已經違反人權, 兼限制人身自由
未拘捕前搜身仲仆街

太太

叉燒

老公佢蝦我

其實有記者在場 大家可以學
無記者在場 咁玩100%的你返狗屋

唔通你貼左FBI我就要信你？

委員證都無,點知係咪真警察

完美示範遇到警犬應該點做,再加上女人嘅一哭二鬧😂😂

都要告知用咩合理懷疑去查，作都作一個出黎囉

一鳩屌撚死

良好示範要推

仲要話「好呀~你行前黎一步吖~」
師奶都識呀 話我做乜要行
上前去分分鐘佢地圍上黎制服你都似

佢哋拎晒啲證去影相聯署嘛
可能未攞得返掛

個C9會講，我話佢唔係就唔係，佢係又點解冇證

毅進仔你好
Blocked 屌你老母

這是正式錄用的警察嗎？
委任證又show唔到 聲大夾惡就得？

做到督察EQ都咁差
個沙展都唔放佢在眼內 放人走

翻翻牆入面啦 維尼大帝搵緊你呀 拎埋三毫子好走啦

比另外一隻狗放走左
條氣唔順到

制服版黑社會

狗仔

大家記得學！班狗係欺善怕惡！佢地冇腦咖！

我正式宣佈 729係死線 730全民罷工

呢個要推 大快人心

老豆搵仔啦!

條撚樣最尾好撚唔gur咁望住佢走

屌得好 屌你老母黑警

唔好睇少師奶
日日鬧老公
鬧到轉數又快 把聲又夠大

港版逆權師奶

呢隻狗岩岩睇直播都兇過d社工
一開就認撚得出佢

冇佢身份 告唔到條友 可唔可以司法覆核告警務處
真心一問 如果得我就入紙

你全家俾狗屌啊冚家產
落地獄啦你條撚樣

好撚大嘅官威

個督察仲要啤返個沙展轉頭

都真係仲係個個冇no 其實巿民都真係有權質疑佢係咪差佬🤔🤔🤔

1357924680
Hi阿sir

到底點解執行職務既時候唔撚需要出示委任證啊？？？點撚知你係邊個啊？？？
好撚嬲屌你老母黑警

c9呢D胆色係天生嘅，如果佢係絲打，就一定係勇武

人地一行埋去就喝人...黑警真係黑警，唔怪得知連基本禮貌都冇啦，仲想串返人，讀多幾年書練下EQ先啦

能你老母臭化閪咩懵撚

想問如果有狗查我身份證 我瘋狂屌佢老母 我有冇犯法？

咁唔係吓吓都單機加嘛
起碼若果知道自己拒絕出示身份證 係合法既
咁個心都堅定啲 冇咁易比人兇到
好似呢個師奶咁 夠惡夠guts 完美甩身

一黎比身份證人 比人擇左名絕對後患無窮

push la

呢隻狗太蠢，教極都唔識

惡到
好似欠咗佢咁，之後又秒速收皮

遲d有辱警罪

好撚柒呀 屌你老母

佢地成日唔露證件，好易俾有心人真係扮佢地啲便衣，四圍睇人身份證

學生就夠膽恰 俾c9屌就縮
欺善怕惡 屌你老母食屎狗

屌你老母毅進仔

太太好波老公好好反省下自己啦！
老婆哩d咪叫型囉。。。

師奶仔好波

行為不檢應唔應用到係呢啲情況？

呢位啊Sir好似未背熟警察通例第20章wo
返去學堂再背過啦屌你老母

警察大聲就以為自己大哂 仲話唔需要出示委任證

無證仲咁惡

好療癒

你證實你係警察呢條罪咪成立囉，冇證件，上庭都有得打

屌你字都未識寫 就死返去讀書寫字啦
過主啦毅進仔 呢到事但執件都高學歷過你

節奏掌握得好好
(唔知男人做有無用)
師奶捉到幾時惡、串
幾時大嗌(搵支援)+扮黐線/失控
再淨係同大粒蛇理論/解釋

成個流程好好

我屌你老母臭閪啦死警犬 你唔撚俾人冒警㗎？ 咩叫唔「能」需要呀？邊撚條法例寫明市民唔出示身分證俾冇委任證嘅警察係犯法呀？屌你老母食屎狗 仲話人冇腦 你做狗好撚有腦呀柒頭

條仆街死黑警仲要話師奶用情緒黎拒絕出示身分證
傻撚左呀 你唔咁惡人地撚會屌9你

白衫嗰D 唔撚洗check 呀

仆街死啦黑警

垃圾狗 最後咪唔洗出

起佢底

都要好彩有咁多傳媒影到先得
唔係都只係俾黑警做鳩你

佢有面引用公安條例嗰下好野

而家真係慣性唔帶委任証 係咪要黑警治港了？

我點知你係咪cosplay然後偷我資料唔知攞嚟做咩

記者麻煩發問

係咪要下下比人粗口問候先得呀
係都要自己難堪 有乜為

Fact check plz

做得好
放人果件應該沙展黎
毅進仔 垃圾

推！

喂你咁大聲做咩呀

你咁惡做咩呀

你大聲嘅我咪惡囉

你唔惡我唔大聲囉

我可唔可以一開始時好合作，等佢查完，話冇問題俾返個身份證之後，即刻變面用18個字粗口狂𨳒佢？

呢排動漫節

小學生口吻

我想知，如果佢真係出示左委任證係咪就有權力一定要我地比身份證佢查

連委任証都冇

東方昇

無委任證就唔好咁張揚啦，偷偷摸摸做番黑警屌下女咪幾好

成日借啲意又拉又鎖
就因為查身份證唔合作
良民屈到變犯
真係諷刺

好明顯係假警察啦
執行警權冇委任證
跟住就放你走啦

蝦蝦霸霸以為自己乜水
呢d態度真係好憎乞人憎
屌你班警犬off duty個陣咪又係人一個
返工返上腦呀？

頂，幾萬分享，幾十萬觀看

推...

睇咗幾次，個黑警一個身體語言決定勝負，佢叫個女人行埋嚟，個女人唔肯，之後個黑警局住要行返近個女人度，呢個動作已經輸曬，決定咗佢係閒，要遷就對方

識揀一定揀港女

狗都識上網吠

好撚似笑波子果d護航狗口吻

爽

DLLM

屌你老母臭閪死黑警，讀書唔成走去當差以為無規矩？

推爆佢啊 屌你老母

撻返佢
"根據警察通例第20章"警署與各科組日常處理的事務"第14條, 如市民提出要求，軍裝警務人員應出示委任證，除非
(a) 情況不容許；或
(b) 出示委任證會影響警隊行動及／或危及有關人員的安全；或
(c) 要求不合理。 "
如果咁樣得唔得

屌佢老母

CLS 你唔出委任證我撚知你乜水?
你話係警察就警察?
我點撚知你攞我身份證資料做乜?

啲語氣閪撚到

愛上左呢個女人

得閒發夢撞到狗都叫佢地出示身分證 跟住答唔需要

個黑警係咪未比人告過非禮
鬧到玩女權會好大獲

唔好講咁多 隻惡狗有底未
搞搞佢精神失常先

日本有啲賣煙酒嘅機，都係scan車牌
或者會用咩保健卡證明身份

其實身份證制度喺自由社會係好反感
例如香港，警犬有權查任何人身份證，查身份證法律上係執法過程，即係佢有權用好高嘅武力

大家印定一份隨身攜帶
如果有人着住件龜衫又拎唔到委任證出嚟
就同佢講解下警察通例20-16

求FC

冇，冇辱警罪

乜撚嘢叫唔需要
呢個係市民權利 你邊位 大撚曬?

屌 睇完好HI心

狗即是狗

個姐姐其實唔係勁
feel到佢真係俾警察嚇親
嚇到喊

好撚型啊屌

以前都教落唔好向陌生人出示身份證

美國直頭連身份證都冇

女中豪傑
俾著其他人可能一早縮鳩嗮

啲狗知唔知平時已經黑人憎
要俾錢你啲狗返工打市民
而家仲要行行下街都俾狗恐 傻撚左
態度好少少

呢條擺明係戰鬥八婆港女格
黑狗挑錯機

係 太太

辣興完人 仲叫人冷靜

個女人好夠雷

一開頭條女freeze左已經著撚哂啦
黑驚仲唔撚醒水

痴撚線失控狗

第七條
即係平時得一隻狗show pass係啱規矩？

CLS feel到師奶嗌老公嗰個moment都真係驚
但最後都係好勇敢咁繼續頂

Feel到明明好驚都仲據理力爭
好想抱下佢 話佢知佢已經好叻 做得好好

點知你係未冒警CLS

正確示範

[728] 劉穎匡：或是最後一次合法反送中集會

幫推728

其實唔係要有合理懷疑先可以查証？
可唔可以問返佢有咩合理懷疑？

寧得罪cy
莫得罪師奶

如果係軍裝既話就係

點起呀大佬....
戴曬頭盔反曬光，又冇編號

師奶係咪GS
識玩

你咁樣係唔會令我驚㗎

推俾啲大聲少少講野都驚青嘅巴絲睇學下野

你學好廣東話先

push
係現場，呢隻黃浩言開頭好撚串，d記者到晒就扮死狗扮斯文

一落樓梯俾佢d伙記好好語氣問去邊，佢就係隔離大叫「喂！四眼仔！你呀！過黎查身份證呀！」

對每個市民都係咁喊驚，好撚大聲，on撚9

屌d低學歷黑警真係欺善怕惡，開頭扮撚晒野諗住兇人，點知個c9一大聲lur幾下就鳩縮

唔係有鏡頭應該被打到重傷再拘捕襲警

個防暴警係咪要驗下腦呀? 痴撚晒線咁, D態度仲仆街過大陸D城管

警犬驚女人多過男人

各位絲打識做啦 下次潑婦罵街咁屌柒啲警就啱
佢地都奈你唔何

係，作都要作個出黎

一開頭大聲夾惡，一俾個女人兇返個樣即刻the哂皮啦，同女人嗌交喎

希望有朋友出賣

佢叫老公個下 就知其實佢都好驚

推比更多人睇

其實咁先好 如果個老公都嘈個觀感就好似兩個人攪事
相反一個鬧一個和事佬先高章
十八銅人都要有前面擺陣啦

膊頭兩粒花 督察嚟㗎 唔係一般毅進仔
竟然失去理智到要低rank過自己嘅人拉住自己

因為佢地身上真係無證囉

印黎派先

其實社會真係要認真正視無冧巴無委任證呢個問題
如果唔係既，黑社會都可以冒警啦
同埋班無委任證既物種，
係清場上面有乜法理依據？

垃圾死黑警
平時唔見咁撚猛 對住普通市民同我懶有型
收皮啦

有啲似 係未同一個人

撳錯負評

1. 追究警黑勾結警察濫暴
2. 拆除監控燈柱
3. 永久廢除監控評分系統
4. 撤銷社運參與者控罪
5. 收回暴動定義
6. 撤回送中惡法
7. 落實雙普選

根據王子鑫訴香港警務處長等（HCA539/2007），高等法院指出警員不能不顧及當時的實際情況，單憑一己的意思任意行事，否則法例便有被濫用之虞。法庭認為，「雖然判斷某人行動可疑是警員主觀的看法，但他仍須以當時相關的客觀事實為依據，如時間、地點、現場環境、那人的神情、舉止及動作等，然後運用專業訓練和知識，來判斷那人行動是否可疑。換言之，警員若引用第 54(1) 條的權力，他對受查人行動可疑的判斷必須有某些客觀的事實為根據。」（第13段）

好呀，最好要實體版
咁唔洗開電話都用到

差個尾彩就perfect

軍裝

搵人share去babykingdom

仆街
死黑警
含撚啦

好撚勁
港女好嘢

就你啦

有記者先好兇9 狗呀
無記者，一早打撚左你

班黑警真係痴撚線
支持老豆搵仔

推撚爆佢！

人人都派，全民問候

點先叫到佢地做野

乜撚野態度呀，冚家鏟

師奶勁揪

癡撚線

黑警惡撚過狗

起左底未？

推撚到比全世界人知!!!!
周街笠件衫就話係警察

如果無cam影住
c9應該比死失控黑警溶左

警察？邊個知啊？

勁

一般得幾招，懷疑被查人 老爆，藏毒，II

撩人者賤

督察蝦女人欺善怕惡
想係下屬面前證明自己權威
點知俾屌返轉頭
要下屬幫手和解
柒到核爆#haha#do

個女人好勁呀！ 多謝你地每一個咁勁嘅人

幫佢老豆搵仔 推！

呢期動漫節 好多cosplay㗎嘛大佬 點可以亂比身份證其他人

下次要帶住警察通例出街

所以唔使驚，我行得正企得正，no gear，怕你呀？

推 呢D警犬正仆街！

最好做到隨時攞起就可以讀俾佢聽

無委任證 冒警

兇返隻狗轉頭

推 咁咁撚大地死黑狗 屌你老母呀

你出委任證我咪俾身份證你睇囉 無委任證想話自己係警察

離撚曬譜

冇帶出黎囉

之前RTHK live 佢已經出現左幾次，要求抄曬D接放學司機身份證，應該好快有片。

一

已婚絲打要學嘢啦

推
—————— 聚焦五大訴求 + 一個承諾 ——————
一、正式撤回”逃犯引導條例”修例
二、收回反修例示威中的暴動定性
三、撤銷對所有反修例示威者控罪
四、成立獨立調查委員會, 追究徹查元朗鄉黑暴徒及警察失蹤事件責任
五、立即全面實行雙普選
六、承諾永不落實「社會信用評分系統」及全面移除全港「多功能智慧燈柱」

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我投訴你 我唔會簽 我要飲食

齊上齊落, 不撤不散
不流血 不受傷
不分化 不割蓆
不篤灰 不被捕

開頭撐到咁行但最後又show返，我真係唔知邊個柒啲

狗即係狗

唔需要委任證講到咁大聲毅進仔柒少陣當幫忙

今次又要老母搵仔

真係要擺上baby kingdom
比啲JM支持返自己人...

Healed

惡撚過佢 大聲過佢 加埋有cam助攻 驚條撚

真係好嬲

透心涼

欺善怕惡 垃圾

條警犬下下指撚住人哋個頭嚟講嘢，仲要呼喝式命令式，你當市民係你下屬呀？忽上腦

推下

搵日我哋一齊cosplay去示威
仲有請大家睇清楚

Thx 絲打解愁!!
好撚爽

返到屋企一定久久都未能平復
無啦啦比狗咬

隻狗仔乜撚野態度仲話服務市民 含撚啦屌

條友真係好似一隻癲左既狗

惡撚到閪咁
喂 企係到 幾多點呀
聽撚到嬲

屌兩野就走
毅進仔
委任證拎黎屌上司囉

唔係唔推啊

企過黎呀企過黎呀
屌你小學雞到呢

印定一份放喺褲袋
俾龜逗嗰時拎出黎讀

如果有人着住件龜衫又拎唔到委任證出嚟
就同佢講解下警察通例20-16

以前細個唔識嘢，返學拎住圖筒比龜逗
查身份證之餘仲要打開哂圖筒圖袋check嘢
搜查令都冇張

大絕：
老公！！我比人兇呀

pish

佢地自動波
支那無差別起底

無記者在場
黑警一定會打到佢跪地
再告佢阻差辦公 + 襲警
死黑警 一定要落地獄

仆街，一無記者
成件事就唔同

肥C9好嘢！

如果唔係抗爭地點
啲警畜會show証
但係會撳撚住自己個名
+遮少少冧把
淨係畀個姓你睇
小學雞到

老豆搵仔起動未

屌那星 睇到好撚嬲

死警犬仆街死啦

做乜撚呀？以為每死一個警犬都要慶賀

推 呢樣都係要學習
我鍾意/有自由企呢度呀

Cool

老公！

呢個時代仲講合唔合法？黑警有合過法咩？
記者影撚住都咁惡，無記者咪又好似曾健超咁？

狗真係狗，得把聲

正確示威如何屌走黑警

黑警：過黎
老婆：唔洗過黎，老公！
跟住成個人擋撚住係黑警同老公中間，拖住老公向前走
型撚到英雌

示範 屌

on9 咁搞法其實扯走好多中立派
人地正正常常出入 屌你老母兇尻人

@老豆搵仔

你咁大聲做咩啊
你咁惡做咩啊
你唔大聲我咪唔惡囉

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

追奶都喊喊地搞到對家淆一淆

仲要係女人先得

尼個真係要推

原來個名叫黃浩言？
長知識了

對住老弱婦孺就扮大袋 對住拎哂鐵通隨時傷害人既就搭膊頭 想人尊重你 首先你有冇尊重過自己 拎張身分證姐 洗唔洗喝狗咁 真係以為自己邊位

師奶真係好勇武
兩三下口技搞掂呀sir

警犬柒到

死廢柴 字都唔𨶙識多個淨係識吠

過街老鼠

推𨶙爆佢個柒頭啦

不過講真好彩其他狗唔一齊癲

係靚太
無委任證點知佢係咪冒警

你企過黎唔得既

要蝦女人搵返自信？垃撚圾 唔死都冇用

我同你班臭黑警講依家無香港人會驚你哋
因為你哋都唔跟法律去做憑乜要我哋配合你
含撚晒垃圾仔

你查我牌就得
我查你牌就唔得

自己攞黎柒
收皮啦黑警

師奶做得好，頭腦清晰！
比班黑警知道惡唔係大晒

屌！起條仆街底啦！大聲就大哂呀！
阿媽，隻狗兇我呀！我好撚驚呀！

佢膊頭好似有no.

好佬怕爛佬, 爛佬怕潑婦

啲畜生最撚叻就係大大聲壓人

好正 阿太好勇呀
多謝啲press幫手一直影住！

好彩發左咁多次夢都未俾人查過身分證
但係睇完呢條片認真覺得如果在場被人查嘅人係我
俾警犬圍咁大聲手指指兇我 我應該會秒喊出嚟
睇片都覺得人身受威脅同個種心理壓力
現場嘅話我應該都頂唔順乖乖地俾身分證佢

Well done

公安條例245章??
唔識法律就收收皮先啦
stop and search係警隊條例 232章第54條呀
仲要係兩粒花
即係至少做左3年probationary inspector 都唔熟例
完全證明PI只要肯埋沒良心係 垃圾都考得入

究竟可以點投訴？委任證又無，編號又無

市民：我要出嚟遊行反對你林鄭月娥唔聽市民意見！！
市民：請問林鄭媽媽批唔批准？
林鄭月娥：唔批准！我唔想聽唔想見唔想理，你出嚟我就搵警察拉你！
市民：喔，咁冇事了
林鄭月娥：乖

市民：我要出嚟遊行反對你班黑警濫用暴力打市民同埋亂咁拉人！！
市民：請問阿Sir哥哥批唔批准？
黑警：唔批准！你一出黎我就打鳩你拉鳩你！
市民：喔，咁冇事了
黑警：乖

呢啲係乜撚嘢邏輯？好明顯係家長式管治，你仲buy???

細聲d 唔需要！
出示委任証 唔需要！！

我諗如果叫佢地做返個人啦仆街 都答 唔需要！！！

依隻聲大廢柴笠水狗由頭到尾都出示唔到委任證
結尾做野又9流流

又話要查人身分證
無查到就放左人走

一係冒警 一係失職
希望有傳媒朋友跟進返

要確認依隻笠水狗身分

大聲唔係大哂推啊

之前但有人話 佢唔SHOW 而你又唔俾ID 佢
佢都可以拉你
而上到法庭 個官好似可以係因為佢
COSPLAY 到好似 姐係成個LOOK 外表係明顯話你知係警察 就得

想知係咪真?
係咪真係佢個LOOK 似 而因為佢唔俾證我睇 最後我唔俾佢睇 之後拉左我 告我都得?

請叫姐姐

咦~bk啲人咁鍾意用蛇仔講~嘢~嘅~

推到個黑警收皮

post上babykingdom
一定好多人支持

港女萬歲

唔好意思阻阻你
[認真post求推]聽晚唔止元朗有危險！！

以為有黑警show唔到委任證但又問你攞身份證 睬都咪撚睬

條女好勁

姐姐仲要講 : 多謝

好佬怕爛佬，爛佬怕潑婦
講嘈交，班有牌爛仔邊夠姐姐黎

c9 ho ball pishhhhhhh

仲要叫人行入來睇 屌你 show 你就show 啦

激起民憤嚕

琴晚港台直播都係嚟隻狗凶市民

post上baby kingdom

黑警仲好意思話自己忍辱負重，你自己要做過街老鼠根本冇人阻到

膊頭d 花淘返來, 咁無腦既

日本好似無身分證呢樣野

好撚古惑

冇傳媒係到一定做你啦

做得好，大家都要咁做，冇委任證就冇身份證

聽老豆講完 只要一路搞鄉黑 何妖仆硬街

日本都係，識件架妹問我咩係身份證

個靚女做得好

個女人好嘢
對住啲死仆街黑警真係唔好驚
冇委任證查乜撚身分證

傻到講用咩例要人出示身分證
但自己就冇證

黑警百撚痴 好搞唔搞 搞女人 仲要搞正港女

起佢底啦，呢啲仆街，真係有權力就腐化，以為自己做咩都係岩既

而家攞正牌唔show委任證？
督察？ 讀過警例未

其實唔係要搜查令或者合理懷疑咩
啲黑警兩樣都無

冇委任証=足以合理懷疑係冒警

死差佬

咁又分清楚
人地又有啲保健卡或者車牌
香港乜鳩都無，張車牌又係普通過膠紙，唔通查你信用卡咩

一日偽進仔，一世偽進仔
完全控制唔到自己情緒
自己無出示委任證憑乜L嘢叫人俾身份證你睇!!!

佢同事放走人個下佢勁唔gur

根本佢自己都驚比人起底唔敢show

超治癒

其實係，成件事恰到好處先咁多人講。除左上面巴打講既野，再加埋師奶本身正正常常行緊落黎就被喝罵，弱勢一群都被件垃圾咁對待，嚇到喊，老公又係冷靜既人，擺明唔係想搞事，成件事真係天衣無縫！

因為係當時佢根本冇說話嘅餘地

無計，明明警訊教我地唔好亂咁將個人資料俾其他人過目你都無委任證，我點敢俾身份證你呢

其實證明左黑狗冇帶委任證佢自己都知衰
如果有帶委任證好肯定佢拔左槍

根本就係 你自己都拎唔出委任證憑咩叫人俾身份證你睇 師奶好波

真係以為自己大撚晒
人哋老公一嚟就淆底
毅進狗真係垃圾到咁都有

堂堂大男人咁大聲喝個普通女人
係女人都被你嚇親啦

遲早被人起撚晒佢全家
然後日日去同佢老婆講「企喺度！」

老豆搵仔谷

人哋仲要咩都冇做過

笑左出聲 冇委任證想冒警呀

推俾啲c9睇

大媽

d死黑警吠到咁大聲有乜撚野用

隻狗好似係讀city

其實點解黑警要向後縮？

PUSH!!!

必推

讀完u走去做犬，對唔對得住你十幾年學既知識 同良知

起底組唔該

黑警死全家!

光復香港 時代革命!
五大訴求!

人哋啲車牌都係咁咋，有咩問題
仲有香港治安咁好查嚟做乜

便衣警

靚太勁

認真?
你有冇睇過美國嘅車牌

策略嚟
心理控制 引你聽佢指令
如果你跟指示 心理上已屈從

有無諗過搵人司法覆核警察唔帶委任證？
如果成功，應該可禁制埋警察不帶委任證就不可出勤，
有無熟識巴絲可幫手？

你地對唔對得住攬炒巴
未like未subscribe未follow未retweet既快D幫幫手

Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:

有fd住英國既話請叫埋佢地幫手簽petition

幫辦要威威 下屬執手尾
跟著呢D老細搵食，死硬。
記者影住都點火，燒埋警隊形象。

叫得你黑警唔係無理由

連警察通例都唔識點畢業

得啦，唔拗呢啲，唔想out focus
講返重點係冇必要查，你就講到要查就要整張咁嘅嘢，而事實上佢查都唔使scan張卡，都只係要你個no.，再望下你個衰樣而已
呢啲國家本身亦無法例要市例帶張證出街

唔好合理化本身就冇必要嘅嘢

睇live 有個社工同佢對話，叫佢做蕭sir

下次比人check 都向後一步

睇live 聽到有社工同佢理論，叫佢蕭Sir
繼續推

對市民住戶 都咁惡
真係痴線 有無自制能力

條片完全清楚表達而家警察咩態度，唔出示委任證，叫你企邊就邊嘅現況。
師奶好波

大家學野，下次識做

正 逆權師奶

你唔比委任證我咪唔比身份證囉拉我囉驚上到法廷講輸比我地比人拉返轉頭？

又一個沖岀黎柒話吾洗委任証，係咪想紅，想學wave sir?

自己攞黎柒，唔好諗住大聲就惡哂，委任證都唔出，師奶屌得好

呢個大家要學嘢
啲仆街黑警最興 引你過去 然後打柒你
再老屈你襲擊佢
賤種垃圾

睇大帥哥睇上癮呀死黑狗 真係以為誰打誰惡誰正確呀 吔屎啦

Push
不過有咩辦法令啲死黑警淆底出示委任證？

Daddy！

老公！

推
巴打分析得好

有記者，無記者男定女後生家c9拉你去打啦

響應警訊呼籲提防冒警騙案

佢老公違泊梗咪唔出聲😂

睇膊頭似係督察級，俾個沙展放走個師奶應該好唔順氣

笑死
推

叫班黑社會去TVB藝員訓練班上返兩期先啦
返警犬都唔似既

隻狗開頭大大聲，最後比人屌到冇聲出

［需共識］齊上齊落 vs 自主撤水（集中討論）

淨係識兇市民 同黑社會就搭哂膊頭

廢閪警察

對付懷疑冒警最佳示範

人地一開頭好聲好氣，佢就聲大夾惡，依家啲狗真係痴撚晒線擺晒自己上神枱

隻狗一開始話要身份證，點解最後又唔使嘅

推， 真係好易中招

分析得好

好佬怕爛佬黑警都有人治到佢，真係誰大誰惡誰正確

師奶好波
大家以後跟佢學野

咁撚勁

大家唔好淨係講好波
要學佢咁對付班狗，特別係佢一比狗逗上黎隻手已經即刻用電話碌左拍片mode出黎

好勇
元朗人好波！

前面姐姐比人要求出示身分證
後面哥哥出埋住戶證都比人截
屌你老母黑警

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

光復香港 時代革命

市民應該知道自身權利

希望所有市民，都有呢位女士嘅勇氣！

好大既官威呀 屌你老母 男人老狗洽到個師奶會好撚威？

咩叫要求唔合理

無委任證我撚知你係咪真係警察 定cosplay
唔比好正常

陳德明

唔撚使怕佢
屌你老母死黑狗以為自己大撚晒,每次都要屌七佢

係咁叫人企過去做咩9
難以相信佢地係香港既紀律部隊
何來紀律
左邊個個madom係咁叫女士冷靜
不如叫你同事冷靜下先啦

仲有唔好跟d狗叫你企邊就企邊， 差一步已經係私人地方同公眾地方的分別，私人地方做野佢要法庭批準。

好彩有咁多cam
佢地已經進步到係cam前都咁無禮貌咁兇9市民

以後我要大聲叫：
我要委任證！

唔明點解個個都冇委任証.整張好難咩

Diu佢老味真係以為自己大哂
係咁叫人企去個邊
不知所謂

隻犬應該無諗到佢老公係後面
見佢呆左一秒

仲要聲大夾惡又無禮貌
人見人憎

香港人仲要繼續出糧俾班垃圾

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細
拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞 冇人監管天會收你地

d警察都唔跟程序唔跟法律唔show pass
你叫市民點做？！
夠料你就拉，好彩有鏡頭影住

我無嘢講

良好示範! 仲要拍住片，其他警先克制少少，唔似隻癲狗

推到佢比人起

Cheers for Hk ladies

唔好再鬧和理非/勇武，中曬五毛分化計。推葉虎/警察地鐵打途人依d有用po 唔該！

問題係兇人嗰個係SI，就係帶隊嗰個，最大粒就係佢 後嚟出嚟拉住個SI嘅係沙展咋

你唔好掂佢呀！

推一推

City之恥

好眉好貌

啲深藍屍好撚恐怖，佢好似想成名幫佢推推先

已經驚到刪除哂啲相唔公開

甘落去，我唔理邊邊贏，香港一定輸，因為香港輸灑整整一代年輕人的心！

一個無左一代年輕人的地方，衰退係遲早的事，經濟差係一定的，因為該城市唔會再有動力！

所以請大家諗清楚，政府再唔回應市民訴求，繼續用白衣人打人，唔拉唔犯罪，香港之後會變成點！

支持成立獨立調查委員會！

【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

1
0
1
#11李斯特鐘 • 15m
【十八區Connect Telegram Group】
• 集結身邊同路人
• 各區第一手消息
• Fact Check
• 各區人士召集
• 號召社區運動
• 守護連儂牆
• 尋找失蹤義士
• 地區選舉支緩

港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

推到佢老豆老母都知